有冇巴打入唔到vlan ？

無喇喇入唔到vlan
話咩檢查版本有問題
連官網都上唔到
以為自己網絡有問題
但其他網又上到
係咪又俾人攻擊？